《**Memories Off
Duet**》是2003年3月27日由[KID在](../Page/KID.md "wikilink")[PlayStation
2上發售的作品](../Page/PlayStation_2.md "wikilink")，是《[秋之回憶](../Page/秋之回憶.md "wikilink")》與《[秋之回憶2](../Page/秋之回憶2.md "wikilink")》的集結混合版本。
本作是[秋之回憶和](../Page/秋之回憶.md "wikilink")[秋之回憶2的各主線故事及Memories](../Page/秋之回憶2.md "wikilink")
Off Pure的外傳，被收錄在二代的play story中。

## 秋之回憶 2nd ～雪螢～

本作為二代主線故事之前，描述伊波健與白河螢初次相遇的故事。

## 登場角色

詳情可參照[秋之回憶及](../Page/秋之回憶.md "wikilink")[秋之回憶2中的角色列表](../Page/秋之回憶2.md "wikilink")。

## 音樂

  - 勇氣之翼
    [秋之回憶](../Page/秋之回憶.md "wikilink")
    [OVA版片頭曲](../Page/OVA.md "wikilink")
    作詞、作曲、編曲：[志倉千代丸](../Page/志倉千代丸.md "wikilink")／歌：[山本麻里安](../Page/山本麻里安.md "wikilink")
  -
    [秋之回憶2片尾曲remix](../Page/秋之回憶2.md "wikilink")
    作詞、作曲：志倉千代丸、編曲：[大平勉](../Page/大平勉.md "wikilink")／歌：[水樹奈奈](../Page/水樹奈奈.md "wikilink")
  -
    秋之回憶 2nd ～雪螢～片尾曲
    作詞、作曲：志倉千代丸、編曲：／歌：水樹奈奈

## 影響

在2007年10月，《電擊G's magazine》舉辦了日本前五十名最佳美少女遊戲排名的票選活動，《Memories Off
Duet》在入圍的249款遊戲中獲得9票而成為第27名。\[1\]

## 腳註

## 参考書目

  - ISBN 4-902314-15-0

## 外部連結

  - [Memories Off Duet
    官方網站](https://web.archive.org/web/20070105181910/http://www.kid-game.co.jp/kid/game/game_galkid/memoff/game/duet/duet00.htm)，存於[網際網路檔案館](../Page/網際網路檔案館.md "wikilink")
  - [SuperLite2000 恋愛冒險遊戲 Memories Off
    Duet](http://www.success-corp.co.jp/software/sl2000/duet/index.html)
  - [北京娱乐通网店
    商品信息](http://bbs.gamebridge.com.cn/Shopping/ShowProduct.aspx?ID=252)

[Category:2003年电子游戏](../Category/2003年电子游戏.md "wikilink")
[Category:PlayStation 2游戏](../Category/PlayStation_2游戏.md "wikilink")
[Category:美少女遊戲](../Category/美少女遊戲.md "wikilink")
[Category:戀愛冒險遊戲](../Category/戀愛冒險遊戲.md "wikilink")
[Category:告别回憶系列](../Category/告别回憶系列.md "wikilink")

1.